GU 定uniqlo

乜鳩

兩間都垃圾

樓主on9
樓主on9

my favourite

U記

好似同一個集團嚟喎，兩條line啫

好似差唔多。不過gu啲碼好撚大 s碼等於Uniqlo m碼

Gu 啲tee真心廢料 著一兩次走曬樣